至從戒左黨鐵後，有冇人同我一樣愛上左坐巴士

831後已經無搭過黨鐵
雖然要用多左成個鐘先番到屋企
但呢段時間日日搭巴士 睇多左好多野
以前搭黨鐵淨係識呆坐聽歌
呢加巴士路途留意多左街邊人同事、咩位置有咩鋪頭，最重要係令我認識多左我既家 - 香港

罷搭黨鐵

坐言起行....我知道等巴士係辛苦，但對比被捕手足！你行多小小一步都唔肯 你唔配做香港人